其實部死人xs max真係好撚重

打一陣機已經手痛
早知唔撚買max(已經用左就半年,冇話咩搾唔搾慣,堅係太重)
其實部7+個Mon都唔係細好多
但輕勁多...

唔該一碗腩肉十小辣

未update果d game/app其實同7plus差唔多大/直頭細過

我都覺得好撚重

你手細
用家問題

係勁重，用耐左拎其他機會心諗係唔係玩具黎架咁輕既

當練腕力

因為你部手機太多嘢，建議delete晒d嘢，咁就可以輕d

堅,隻fgo拍埋部7+度細左
仲要有bug會lag機
除非你開螢幕錄影錄住嚟玩先會順,好撚on9

Xs max + Smart Battery Case here

係

XR仲重 訓住用仲慘

我反而買XS後悔冇買MAX

Sony 部 XZ2p 仲重過佢 做gym 咁

x2

有取捨嘅，佢嘅電量多xs好多。
（利申：xs用家）

我都係好撚後悔 想換返8 plus 有冇人知宜家放Xs max夠唔夠買部8 plus?

要習慣一下
之前用開 129g 細機

你唔講我都唔法國原來都幾重

反而我想換xs 放比我？ 留tg